找數。

找數，千個爸媽1/1000